求助 驚啊媽比人呃錢

唔知有冇巴絲屋企人幫襯過麗可健康中心？

我啊媽成日幫襯一間叫麗可健康中心買d咩醫療器材
買d咩托瑪琳石電熱床 成萬蚊

我search過 呢間野都係香港開左好多分店
聲稱自己d產品係科學研究所得 由韓國帶來
但事實就應該係中國產品

依家我啊媽成日去聽佢地介紹 信到十足十

我可以點算？

直接同你阿媽講

除左你阿媽同意，過曬d 錢去你名下既話，我諗你無咩可能阻止到你媽，佢都比人洗腦咁滯，人地話咩就信到十足咁.

講左啦 send埋d資料比佢睇啦

唔比錢佢洗又話9我不孝子

其實我係想揾間報紙查9佢
有冇計

PS 我每月交8k家用
我唔想d錢比人呃曬

分開幾次比囉，每次一兩千，老母用曬再比，再唔係老實d，同老母講再係咁曬錢會cut 家用。

Btw 比得出8k家用，巴打做邊行

佢就係成日屌我老豆成擠牙膏式比家用 成日家嘈屋閉
如果我唔比足家用 實倫常慘案啦

我只係一名IT狗

各位巴絲有冇方法可以揾D咩機構啊報紙之類去幫手調查下

私家偵探可能幫到你

咁撚貴 其實除左我老母 應該仲有好多人受騙
我想睇下連登仲有冇巴絲屋企人受騙 合眾人之力搞掂呢單野

果間野有賣呢部機
我老母亦都買左

大陸d 新聞都話佢地d床厄尻人，拆開得張值10蚊既電熱，但d呀婆俾人洗撚晒老。